重訂cepa建議

其實飯民要拎半數 一定要有商家支持
所以飯民要提出d政剛吸引到商家支持
我其中一樣提係重訂cepa

中國成日講”一國兩制” 但冇著數就兩制 有著數就一國
但而家香港公司進入內地又要抽高稅 又要合資經營咁 反而香港開放市場 內地公司來港係同樣待遇
仲有香港人開公司又係高稅
按照中國所講”大家都是中國人 不用分得那麼細”
係唔係時侯要求重訂cepa 放寞國民待遇比所有香港公司

可以提出開放外勞去部分產業(例如建造業) 但同樣要受最低工資保障 去吸引建造業選委

推